還記得呂麗瑤嗎？

係人都入得

臭既

考慮到幾時？

最近還好嗎？

架巴士入唔入到「裏」麗瑤架? 定淨係停係外邊?

還記得呂麗瑤嗎 還未懂跟你示愛

報警未姐屌你老母

幾時報警？？？

到下世仲未考慮完

報咗警未

lm

有冇 男麗瑤

考慮完未

呂小姐你上水未， 我拋西瓜拋到破產啦

重考慮緊

push